---
layout: post
title: Forum à nouveau disponibbe
date: 2009-01-24
tags: MAIN
---

Depuis quelques heures vous pouvez à nouveau poser vos questions sur le forum. Il a été réparé suite à l'attaque qu'il a essuyée hier. Espérons que ça dure.

Merci de votre compréhension et désolé du dérangement